慧科分析四個候選人支持與否嘅關鍵字

淋病真係

點解咁多形容詞之中係狗閪?